學界講明唔代表香港人！屈你老味呀？

一鬆手就成班牛鬼蛇神上水，抽空時空背景將現狀講到雨傘果時噉，宜家學生講明唔代表所有香港人呀。

今日晏晝開咗個post，入面有學界記招完整片同一啲解讀，入去睇睇消毒，唔好畀班人spin爛學界做緊嘅野，可以click追故模式睇，我補充咗啲資料同解讀。

屌你老母鳩硬冇親戚

喂有人帶風向，學界個記者會一定要完整睇

推

Pu隹

死黑警分化

推，屌你老母屈鳩學界想同政權傾
宜家學界咪就係帶頭拒絕傾囉